醒下啦 場運動已經成功爭取左泛民想要既野

第一 選票 血債票償
第二 撤回
第三 釋放呢次運動被捕人士
第四 解除暴動定性

我理撚得你地本土派負暴動罪既領袖
唔通搞場運動仲要幫政敵搶選票呀？
我地泛民無叫過你地出黎wo
今次完全係我地和平爭取國外勢力支持既功勞
你地起條防線就全部都係鬼
二百萬人既票我地身領
勇武派既血我地心領

分化夠未

又想分化

死撚開啦分化撚

泛民先出黎話唔受sorry喎
你智障？

大家唔洗覆 唔洗推
負評上一頁就足夠

分化撚死全家

大家唔洗覆 唔洗推

負評上一頁就足夠

你地咁撚叻話我分化 睇下最尾梁天琦係咪仲要坐暴動罪囉

又想將言論轉去假焦土幫建制拉票？

樓主 其實無講錯
政客係講利益
唔關分唔分化事

唔係因為班人出嚟，所以人多
而係人多，所以呢班人出嚟

咁重點係，我地要傳達到
我地嘅需求係乜、有幾必要
否則無人會幫我地市民辦事

呢個就係現實！
點解香港人含足咁多年
都仲未明？

話俾班政客聽
我地要撤回、要無罪
否則都唔會投俾佢地，呢個就係我地市民要做緊野
反而「票債票償、登記做選民」呢啲唔應該出自我地把口

天與地 嘅 林保怡真係好撚慘
咁多年咁顯淺嘅道理都咁少人明

你地咁撚叻話我分化 睇下走到最後梁天琦係咪仲要坐暴動罪囉

覆得我未？

完全封鎖「向學長問安」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

天琦最尾坐埋罪係睇政府點告
同你講既野零關係

唔撚洗你unblock，睇住梁天琦坐足暴動罪七年就ok

咁今次都係睇政府點告就OK
洗撚你地爭取

無興趣理
理得泛民全體發達變神仙
拒絕分化
俾泛民利用？
係呀
好鍾意俾佢哋嘅利用呀
利用飽佢啦
依家就係點都唔會反面呀
吹撚漲？？？
分化撚仆街死全家
老母俾狗屌

你咪係分化撚？
Try harder next time

同旺角義士道歉先啦
要爭取就爭取埋魚革唔係暴動

本土派醒醒

泛民既自私先係分化

就係咁簡單
泛民講完血債票償就贏左

心水清
泛民已經係件事上放軟晒手腳
返撚左去玩個個有dq 既選舉遊戲

支持 樓g
成班人 比人利用都唔知
泛民 為左達到政治目的 利用你地年輕人

唔敢話利用 但泛民有無考慮過幫勇武派爭取佢地想要既野？

無呀驚你睇唔出講白d

welcome 梁天琦繼續坐你都有份 你原本可以改變.

你明我既咩
其他人可以繼續覺得我分化
乜野導致真正既分化 心照啦

明我講咩 打錯

依家所謂四大訴求
泛民同‘勇武’係完全一樣

你識邊d勇武派 朱凱迪？

呢度係咪成班廢老學隔離post入黎玩分化？

你可以睇住梁天琦坐七年

不如咁講
你覺得參與事件既政治團體入面邊個係‘勇武派’
我所見既所有xyz派都係要求嗰四樣野

咁依家一直都有幫佢哋爭取
籌埋錢打官司
但最後入唔入到係睇政府告唔告，官點判

天琦官司同你講既野既根本冇邏輯關係

樓主

我唔係講緊打官司呀
係泛民同政府既談判

打泛民兩個字就代表泛民

咁我打樓主老母係咪代表咗你老母嘅睇法

唔該了解下勇武果班心聲

你搵泛民有列五年政治犯既訴求比出黎我睇

要求都有包埋釋放今次事件所有被告人士
咁你仲想點

你會唔會話你利用個巴士載你去返工啊？
on9

我見到所有有參加哩次事件既zyz派都認同嗰四大要求
請問仲點冇了解心聲？

咁你地唔好預有人會比你地屌完係鬼仲出黎幫手 我要講既係咁多

樓主老母同林鄭一齊俾狗屌

撤你老母

依加邊到話解除暴動定性?

無問題. 一齊放棄梁天琦

講到泛民收割民意咁天經地道

又分化撚

問心啦 唔符合泛民利益就分化

連登突然由勇武變支持選舉 好撚恐怖 政治

推

又blocked一件

反映泛民普遍意識

推 認真睇我講乜 唔好敵對意識我

不分化，不割席
分化撚屌你老母
( Show Blocked User - 向學長問安 )

上面講左我呢個acc有泛民friend共用

成個post無幾個真心覆我
一句分化撚就算數

根本上哩個問題, 幾個月後區議會選舉, 大家就要面對
與其逃避/拖延問題, 倒不如依家攤出嚟傾好先
你拎緊着數, 就叫少數派收聲唔好嘈
咁同建制派話你泛民分裂社會有乜嘢分別?
本土/勇武人數一定唔及泛民和理非咁多
但數目應該已經去到一個程度, 令你不能完全忽略
嚟緊嘅選舉, 如果你嘅所謂配票策略仲係好似雷動計劃咁自私自利, 你就無得怪人哋主張焦土

你睇三國演義
吳表面上與蜀結盟抗魏
但吳偏安江東, 不思進取, 只懂食老本
蜀就目標明確, 雖然能力有限, 但積極北伐
吳無乜點幫拖, 反而趁蜀北伐時, 白衣渡江偷襲蜀, 坐收漁人之利
蜀被整死之後, 吳係咪能夠獨善其身?

巴打中point 泛民真係好自私

話就話各有各做群眾自發
根本就係飯民主動，獨派冇任何話語權
一出聲就係分化

根本分化呢隻字就係泛民搶奪話語權既武器
你睇下泛民捉鬼、血債票償幾可聽到有人話咁係分化

未心灰 繼續推埋今日聽日

who r u?
我理撚得你就真

辛苦巴打